絲打入 有無人情緒好受荷爾蒙影響

次次period的頭3日都特別難捱，一起身就想喊

Period過左就突然開心返

求同路絲打

Gay

我係就尼m之前就會好down

咁你做咩令心情好d

其實駛唔駛睇醫生

做愛 唔做睇醫生

M到係躁底啲架啦

你唔係持續low mode 唔駛既
你食唔食朱古力？我尼m會食1,2粒黑朱古力

做下運動 分下心

呢個真

有
會喪喊 情緒波動好犀利

而家 想喊，隨時喊得，咩心事都浮晒上面